有飛蚊嘅人其實好慘

自己見到嘅嘢，身邊嘅人睇唔到。
召喚所有飛蚊嘅巴絲

AL既時間開始有

睇慣左了已經成六七年

右眼有飛蚊 左眼有d 網 但睇眼科話冇事

啱啱半年 未慣

學識同佢地共存但唔知係我慣左定咩，好似越黎越淡，唔專登望都唔多覺咁

飛蚊其實冇乜得醫
等視網膜脫落